106歲婦額頭潰爛見白骨 大陸仔「沒事兒」態度加重病情

中國黑龍江集賢縣一名106歲老婦黃殿珍，是當地最長壽的老人，但黃殿珍在兩個月前嗑破頭皮，卻未進一步治療，兒子也認為病情不嚴重，沒有多加注意，結果黃殿珍的病情加重，現在有半個額頭已經潰爛到看見白骨。

據中國《梨視頻》報導，黃殿珍在兩個月前摔傷，嗑破額頭。兒子聶學儉說，母親一開始只是撞破皮，直呼「不嚴重」，一副「沒事兒」態度，未對黃殿珍的病情多加注意，也沒有送醫治療。但現在黃殿珍的傷勢卻沒有好轉，反而變成額頭潰爛、露出白骨，但聶學儉說是母親天天摳傷口的結痂，才會導致病情變得嚴重。

聶學儉也指出，後來有找來鄉村醫生看看黃殿珍的傷勢。記者問他醫生是否建議住院治療，但聶學儉說：「醫生沒說，這麼大歲數了，點滴他都不給打。」聶學儉也說，只要黃殿珍發燒，就吃點退燒藥或消炎藥對付，但志工表示，黃殿珍的傷口愈來越大，似乎沒有好轉的跡象。據悉黃殿珍是村裡最長壽的老人，目前和兒子生活在一起。（施旖婕／綜合外電報導）

唔post 圖啦

圖，plz

你有十秒

多得佢個乖仔

冇圖？

見白骨姐，沒事兒！
叫伯母嬸啲白沙糖上傷口立即結焦！立即好！

你係silly?

痴撚線d中國人

好彩打左格仔

咁都可以當冇事

唔好咁開心住，嚟d好快有高清大圖

係大陸106歲都唔死

連登仔邏輯
有圖就叫人唔好po圖
冇圖就俾十秒人救老母

呢d就有圖

佢個仔都應該70幾歲

以前啲支那婦好早生 隨時個仔90幾

大陸人不嬲係咁，生瘤細細舊唔會理，生到成個足球咁大先去求醫，之後發覺手術費幾廿萬，就會上電視叫人捐錢幫手，呢啲大陸新聞睇唔少

竟然冇高清圖

但佢地又衝去買補藥 補完都係咁 大陸人好廢